到底瘦底既巴打可否入黎講下同肥婆拍拖有咩感覺？

出街拖住件肥野實會俾人用奇異眼光望
有冇試過有fd問你點解好揀唔揀揀肥婆？
有冇諗過搵過個正常size既女？
扑野會唔會俾肥膏頂住插得唔夠入？
坐蓮、女上之類體位係咪責到好撚辛苦？

Fat woman are bad

心

樓主既肥婆女朋友幾重？覺得幾kg先至稱為肥婆

肥婆奶奶大

衛蘭 陳瀅

笑撚左同感

164高
120磅
肥

？

153 49kg算唔算肥？

我老婆唔肥sor